[EXO-L]南韓男團EXO討論區(10) PCY1127生日快樂+一眾痴線佬請留筆直買repackage同睇5巡

WE ARE ONE!
안녕하세요 엑소입니다!!!

엑소와 엑소엘이 함께 있으면 어디든 천국일 테니

[b]EXO（엑소），為韓國SM Entertainment於2012年4月8日推出的韓國男子組合。EXO為銀河系以外的行星「EXOPLANET」一詞中得來，寓意這個團體是「從未知星球來的新星」。
組合現有九名成員，分成EXO-K和EXO-M兩個小分隊，K代表Korean（韓語），M代表Mandarin（普通話）。
2016年10月31日，EXO第一支小分隊—EXO-CBX正式出道。

EXO的官方全球粉絲俱樂部名稱為「 EXO-L」。「EXO-L」為「EXO-Love」的縮寫，取決自英文字母L位於K與M之間，意味著所有在EXO-K與EXO-M之間守護EXO的粉絲，同時也與EXO的口號「We Are One」的意義一致，以表示EXO與粉絲是一體的存在

官方應援色：銀白色

EXO韓國官方網站：
EXO日本官方網站：
EXO-CBX韓國官方網站：
EXO-L官方全球粉絲俱樂部：
EXO官方微博：
EXO-CBX官方微博：
EXO Facebook專頁：
EXO Instagram專頁：
EXO Wiki:
EXO Twitter 帳戶：

2018.11.02
[i]Don’t Mess Up My Tempo

[center]Allegro Ver.

Andante Ver.

Moderato Ver.

EXO 엑소 〈TEMPO〉 Concept Short Film

EXO 엑소 'Tempo' MV Teaser

EXO 엑소 'Tempo' MV

成員簡介

XIUMIN

藝名：Xiumin (시우민)
本名：金珉錫/김민석/Kim Min Seok
背號：99
出生日期：1990年3月26日
身高：175cm
體重：62kg
血型：B型
星座：牡羊座
國籍：韓國
擔當：副Rapper、副唱
超能力：凍結
所屬子組合：EXO-M, EXO-CBX
Instagram：

個人音樂作品：
2015年《You Are The One》(From Drama '도전에 반하다')

2016年《야 하고 싶어 (CALL YOU BAE)》(與智珉合唱)

2017年 [STATION] Young & Free Music Video (與NCT MARK合唱)

BEATBURGER PROJECT X XIUMIN 시우민 'BEYOND' @EXO PLANET #4 - The EℓyXiOn [dot]

MV：

2013年 JIN 《너만 없다(Gone/只是你不在)》

2014年 [EXO 902014] 엑소 시우민이 재해석한 '임창정-소주 한 잔' 뮤비/EXO XIUMIN's 'a glass of soju' M/V Remake

網絡劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Xiumin
2015年 SAMSUNG GROUP《愛上挑戰》飾演 羅挑戰

電影：

2016年《鳳伊金先達》飾演 堅兒

音樂劇：

2015年《School OZ》飾演 Aquila

綜藝節目：

2015年《Crime Scene 2》

2016年《沒有經紀人的旅行》與Chen
2017-18年《被子外面很危險》

SUHO

藝名：Suho (수호)
本名：金俊勉/김준면/Kim Jun Myun
背號：01
出生日期：1991年5月22日
身高：174cm
體重：52kg
血型：AB型
星座：雙子座
國籍：韓國
擔當：總隊長、隊長、副唱
超能力：水
所屬子組合：EXO-K

個人音樂作品：

2013年《Saving Santa》OST
Do or Die（韓文版）

Prospects（韓文版）

2016年 [STATION] 《My Hero》이특 X 수호 X 케이시 X 조영수_나의 영웅

2017年 [STATION] 《Curtain 커튼》

2017年 《Starlight 낮에 뜨는 별(feat.레미)》(From Drama '우주의 별이')

2017年《SUHO X CHEN Beautiful Accident (From Movie '美好的意外')》

2018年 [STATION] 수호 (SUHO) X 장재인 'Dinner'

2018年 Jane Jang(장재인), SUHO(수호) Do you have a moment(실례해도 될까요)

MV：

2008年 TVQX《HaHaHa Song》
2014年 g.o.d 《어머님께》
2014年
[EXO 902014] 수호가 재해석한 EXO 902014버전 god-어머님께 M/V / EXO SUHO's 'god - Dear Mom' M/V Remake

2016年 조권 《횡단보도》

網絡劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Suho
2016年(待播) NAVER tvcast 《HOW ARE U BREAD》飾演 韓道宇

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2014年 KBS《總理與我》飾演 韓泰雄(第10－12集)
2016年 MBC《三色幻想－宇宙之星》飾演 宇宙

2018年 MBN Drama X Rich Man 飾演 李裕燦

電影：

2007年《花美男連鎖恐怖事件》客串 搖滾樂團明星成員
2013年《Saving Santa》Bernard（韓語配音）
2016年《Glory Day》飾演 尚宇

2018年《女中學生A》飾演 在熙

音樂劇：

2015年《School OZ》飾演 Hans

2017年 - 2018年《The Last Kiss》飾演 魯道夫

2018年《笑面人》飾演 Gwynplaine（格溫普蘭）

LAY

藝名：Lay (레이)
本名：張藝興/장예흥/Zhang Yi Xing
背號：10
出生日期：1991年10月7日
身高：178cm
體重：60kg
血型：A型
星座：天秤座
國籍：中國湖南長沙
擔當：副唱、主領舞
超能力：治癒
所屬子組合：EXO-M
Instagram：

個人音樂作品：

2016年 [STATION]《獨角戲 (Monodrama)》

2016年《what U need?》

2016年《LOSE CONTROL (失控)》

2017年《레이 'SHEEP (羊)'》

2018年《Give Me A Chance》
第二張正規專輯《夢不落雨林/NAMANANA》先行曲

2018年《LAY 레이 'NAMANANA' MV》

MV：
2014年 [EXO 902014] 엑소 레이가 재해석한 'Fly To The Sky-Missing You' 뮤비 / EXO LAY's "Missing You'' M/V Remake

電視劇：
2016年 浙江衛視/江蘇衛視《好先生》客串小蔡
2016年 愛奇藝《老九門》飾演 二月紅
2017年 東方衛視《求婚大作戰》飾演 嚴小賴

電影：
2015年《前任2：備胎反擊戰》飾演 李相赫
2015年《從天兒降》飾演 樂意
2016年《極限挑戰之皇家寶藏》飾演 宇宙
2017年《功夫瑜伽》飾演 小光
2018年《一出好戲》飾演 馬小興
2018年《閉嘴 愛吧!》飾演 韓彬 (待映)

綜藝節目：
2015年 東方衛視《極限挑戰》
2016年 東方衛視《極限挑戰S2》
2018年 愛奇藝《偶像練習生》

BAEKHYUN

藝名：BaekHyun (백현)
本名：邊伯賢/변백현/Byun Baek Hyun
背號：04
出生日期：1992年5月6日
身高：174cm
體重：52kg
血型：O型
星座：金牛座
國籍：韓國
擔當：主唱
超能力：光
所屬子組合：EXO-K, EXO-CBX
Instagram：

個人音樂作品：

2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2015年《두근거려 (Beautiful)》(From Drama 'EXO NEXT DOOR')

2016年《Dream》(與Suzy合唱)

2016年 [STATION]《The Day》(與K.Will合唱)

2017年 《비가 와(RAIN)》(與SOYOU合唱)

2017年 [STATION]《바래다줄게 (Take You Home)》

2018年[STATION X 0] 백현 (BAEKHYUN) X 로꼬 'YOUNG' MV

MV：

2012年《Twinkle》TaeTiSeo (與燦烈、Kai、世勳)
2014年 [EXO 902014] 엑소 백현이 재해석한 'DJ DOC- DOC와 춤을' 뮤비/EXO BAEK HYUN's 'Dance With DOC' M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Baekhyun

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2016年 SBS《步步驚心：麗》飾演 王銀

音樂劇：
2014年《SINGIN' IN THE RAIN》飾演 唐/Don Lockwood

CHEN

藝名：CHEN (첸)
本名：金鍾大/김종대/Kim Jong Dae
背號：21
出生日期：1992年9月21日
身高：178cm
體重：63kg
血型：B型
星座：處女座
國籍：韓國
擔當：主唱
超能力：雷
所屬子組合：EXO-M,EXO-CBX

個人音樂作品：
2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2014年《呼吸 Breath (Chinese Ver.)》S.M.THE BALLAD《Breath》(與張力尹合唱)
2014年《A Day Without You》S.M.THE BALLAD《Breath》(與鐘鉉合唱)
2014年《When I Was... When U Were...》S.M.THE BALLAD《Breath》(與Krystal合唱)
2014年《최고의 행운 (Best Luck)》(괜찮아 사랑이야 OST Part 1)

2016年《Everytime》(與Punch合唱) (태양의 후예 OST Part.2)

2016年 [STATION] 바이브 X 첸 X 헤이즈 썸타 (Lil' Something)

2016年 [STATION]《Years》(Alesso)

2017年 《기다렸다 가(nosedive)》(Dynamic Duo)

2017年 《안녕 못해 (I`m Not Okay)》《Missing 9》OST
2017年《SUHO X CHEN Beautiful Accident (From Movie '美好的意外')》

2017年 [STATION] 10cm X CHEN 《Bye Babe》

2018年 [백일의 낭군님 OST Part 3] 첸 (CHEN) - 벚꽃연가 (Cherry Blossom Love Song) MV

電視劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Chen

音樂劇：
2015年《In The Heights》飾演 Benny

綜藝：

2015年 MBC 《蒙面歌王》

2016年《沒有經紀人的旅行》與Xiumin
2017年 SBS《Fantastic Duo 2》

CHANYEOL

藝名：ChanYeol (찬열)
本名：朴燦烈/박찬열/Park Chan Yeol
背號：61
出生日期：1992年11月27日
身高：184cm
體重：70kg
星座：射手座
血型：A型
國籍：韓國
擔當：主Rapper、形象擔當
超能力：火
所屬子組合：EXO-K
Instagram：
SoundCloud：
YouTube：

客串專輯：

2014年《Rewind》周覓

2014年《Bad Girl》HENRY
2016年《I HATE YOU》電影《所以......和黑粉結婚了》OST
2016年《Freal Luv (feat. with Tinashe)》Far East Movement

2016年《어떤 말로도(Confession) 》YESUNG

個人音樂作品：

2016年《Stay With Me》[도깨비 OST Part 1] 찬열, 펀치

2017年《Let Me Love You》(與Junggigo合唱)

MV：
2008年 TVQX《HaHaHa Song》
2010年 少女時代《Genie (JPN ver.)》

2012年 少女時代 - TTS《Twinkle》
2013年 K.will《촌스럽게 왜 이래 (You Don't Know Love)》

2014年 [EXO 902014] 찬열이 재해석한 EXO 902014버전 H.O.T.-빛 M/V

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Chanyeol

2018年(待播) Naver TV Cast《Secret Queen Makers》

電視劇：
2008年 KBS 2TV《明知後悔還會做的事》客串不良少年(第3集)
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party中的表演嘉賓(第2集)
2013年 JTBC《皇家別墅》客串大學人氣男(第2集)
2017年 MBC《Missing9》飾演 李烈

2018年(待播) tvN《阿爾罕布拉宮的回憶》飾演 鄭世珠

電影：
2015年《長壽商會》飾演 敏城
2016年《所以，我和黑粉結婚了》飾演 後準

綜藝節目：
2013年 SBS《叢林的法則－密克羅尼西亞篇》
2015年 SBS《叢林的法則－汶萊篇》
2014年 SBS《Roommate》

2015年 JTBC《我獨自戀愛中》（男子特輯）

2018年 tvN《心酸旅行》

D.O.

藝名：D.O. (디오)
本名：都暻秀/도경수/Do Kyung Soo
背號：12
出生日期：1993年1月12日
身高：173cm
體重：51kg
血型：A型
星座：魔羯座
國籍： 韓國
擔當：主唱
超能力：野獸力量
所屬子組合：EXO-K

客串專輯
2013年 f(x)《Goodbye Summer》

個人音樂作品：
2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2013年《Goodbye Summer》《Pink Tape》(與Amber、Luna、Krystal合唱)
2014年《Crying out》電影《Cart》OST

2016年《Tell Me (What Is Love)》

2016年《걱정 말아요 그대 (Don't Worry)》(和曹政奭合唱)電影《哥哥》OST

MV：
2014年 [EXO 902014] 엑소 디오가 재해석한 'S.E.S. - I'm Your Girl' 뮤비/EXO D.O.'s I'm Your Girl M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 D.O.
2016年 SAMSUNG GROUP《積極的體質》飾演 金煥東

電視劇：
2014年 SBS《沒關係，是愛情啊》飾演 韓江宇

2015年 KBS2《記得你》飾演 李俊英 (第1-2、8、11集)

2018年 tvN《百日的郎君》飾演 李律/元德

電影：
2014年《Cart》飾演 泰英

2016年《純情》飾演 范實

2016年《哥哥》飾演 斗英

2017年 《與神同行》

2017年 《七號室》

2017年 《The Underdog》文奇（韓語配音）
2018年 《與神同行：因與緣》

2018年(待播)《Swing Kids》

KAI

藝名：KAI (카이)
本名：金鍾仁/김종인/Kim Jong In
背號：88
出生日期：1994年1月14日
身高：182cm
體重：68kg
血型：A型
星座：魔羯座
國籍：韓國
擔當：主領舞、領Rapper
超能力：瞬間移動
所屬子組合：EXO-K

客串專輯
2014年 Taemin《Pretty boy》

MV：
2008年 TVQX《HaHaHa Song》

2012年 少女時代 - TTS《Twinkle》
2012年 YOUNIQUE UNIT《MAXSTEP》(與Luhan)

2014年 [EXO 902014] 엑소 카이가 재해석한 '듀스-여름안에서' 뮤비/EXO KAI's 'In Summer' M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Kai

2016年 SAMSUNG GROUP《Choco Bank Kai》飾演 金銀行

2016年 NAVER tvcast《七次初吻》飾演 Kai

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓

2017年 KBS1《Andante》飾演 時京

2018年 WOWOW《春天來了》飾演 李知元

2018年 KBS2《我們遇見的奇蹟》飾演 Atto

綜藝：
2015年 SBS《Oh My Baby》

2016年 樂視TV《你看起來很好吃》與Sehun
2017年 KBS2《Happy Together 3》

SEHUN

藝名：Sehun (세훈)
本名：吳世勳/오세훈/Oh Se Hun
背號：94
出生日期：1994年4月12日
身高：181cm
體重：64kg
血型：O型
星座：牡羊座
國籍：韓國
擔當：副Rapper、領舞、形象擔當
超能力：風
所屬子組合：EXO-K
Instagram：

個人音樂作品：
[STATION X 0] 찬열 (CHANYEOL) X 세훈 (SEHUN) 'We Young' MV

MV：
2012年 GIRLS' GENERATION - TTS《Twinkle》(與伯賢、燦烈、Kai)

2014年 [EXO 902014] 세훈이 재해석한 신화-Yo! M/V / EXO SEHUN's 'Shinhwa - 'Yo!' M/V Remake

2015年 BoA《Who Are You》

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Sehun

2018年(待播) Naver TV Cast《Secret Queen Makers》

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2013年 JTBC《皇家別墅》客串(第二集)

2017年(待播)《親愛的阿基米德》飾演言溯

電影：

2017年(待播)《我愛喵星人》飾演梁渠
2018年《獨孤Rewind》飾演姜赫

綜藝：
2016年 樂視TV《你看起來很好吃》與Kai
2018年 Netflix《Busted！明星來解謎》

EXO音樂作品列表（按日期排序）

數位單曲 - 1st Digital Single
《What Is Love》
Release Date - 20120130

EXO-K WHAT IS LOVE Music Video (Korean Ver.)

數位單曲 - 2nd Digital Single
《History》
Release Date - 20120309

EXO-K HISTORY Music Video (Korean ver.)

迷你一輯 - 1st Mini Album
《MAMA》
Release Date - 20120409

EXO 늑대와 미녀 (Wolf) Music Video (Korean ver.)

正規一輯 - 1st Album
《XOXO》
Release Date - 20130603

EXO 늑대와 미녀 (Wolf) Music Video (Korean ver.)

正規一改版專輯 - 1st Album Repackage
《GROWL (Kiss&Hug) Repackage》
Release Date - 20130603

EXO 으르렁 (Growl) Music Video (Korean ver.)

冬季特別版專輯 - 1st Winter Special Alblum
《Miracles in December》
Release Date - 20131209

EXO_12월의 기적 (Miracles in December)_Music Video (Korean ver.)

迷你二輯 - 2nd Mini Album
《Overdose》
Release Date - 20140507

EXO-K 중독(Overdose) Music Video

正規二輯 - 2nd Album
《EXODUS》
Release Date - 20150330

EXO CALL ME BABY Music Video

正規二改版專輯 - 2nd Album Repackage
《LOVE ME RIGHT》
Release Date - 20150603

EXO LOVE ME RIGHT Music Video

日語單曲 - 1st Japanese Single
《Love Me Right ~romantic universe~》
Release Date - 20151104

EXO「Love Me Right ～romantic universe～」MV short ver.

數位單曲 - 3rd Digital Single
《LIGHTSABER》
Release Date - 20151111

EXO LIGHTSABER (EXO | STAR WARS Collaboration Project)

冬季特別版專輯 - 2nd Winter Special Alblum
《Sing For You》
Release Date - 20151210

EXO Sing For You Music Video

正規三輯 - 3rd Album
《EX'ACT》
Release Date - 20160609

EXO Lucky One Music Video

EXO Monster Music Video

正規三改版專輯 - 3rd Album Repackage
《LOTTO》
Release Date - 20160818

EXO Lotto Music Video

SM STATION 유재석 X EXO
Release Date - 20160917

Dancing King Music Video

日語單曲 - 2nd Japanese Single
《Coming Over》
Release Date - 20161207

EXO 「Coming Over」 MUSIC VIDEO～Short Ver.～

冬季特別版專輯 - 3rd Winter Special Alblum
《For Life》
Release Date - 20161219

EXO For Life Music Video

正規四輯 - 4th Album
《THE WAR》
Release Date - 20170719

EXO Ko Ko Bop Music Video

正規四改版專輯 - 4th Album Repackage
《THE WAR：The Power of Music》
Release Date - 20170905

EXO Power Music Video

冬季特別版專輯 - 4th Winter Special Alblum
《Universe》
Release Date - 20171226

EXO Universe Music Video

首張日語專輯 - 1st Japanese Album
《COUNTDOWN》
Release Date - 20180131

EXO 'Electric Kiss' MV -Short Ver.-

小分隊

EXO-CBX

組合名稱是由三位成員Xiumin、伯賢Baekhyun和Chen的英文名開頭字母組成，並於10月31日推出首張迷你專輯《Hey Mama!》。

音樂作品列表

《너를 위해 For You》月之戀人－步步驚心：麗 OST Part 1
Release Date - 20160825

《Crush U (N-POP with yoonsang)》
Release Date - 20161226

迷你一輯 - 1st Korean Mini Album
《Hey Mama! 》
Release Date - 20161031

EXO-CBX (첸백시) Hey Mama! Music Video

EXO-CBX (첸백시) The One Special Clip (From EXO PLANET #3 - The EXO’rDIUM -)

首張日語迷你專輯 - 1st Japanese Mini Album
《GIRLS》
Release Date - 20170524

「Ka-CHING!」MUSIC VIDEO -Short Ver.-

SBS《It's Running Time!》Running Man 動畫版
Release Date - 20170728
EXO-CBX (첸백시) - 'It's Running Time!' Music Video (Short Ver.)

迷你二輯 - 2nd Korean Mini Album
《Blooming Days》
Release Date - 20180410

EXO-CBX (첸백시) '花요일 (Blooming Day)' MV

日語正規專輯 - 1st Japanese Album
《MAGIC》
Release Date - 20180509

EXO-CBX 'Horololo' MV

[MV] EXO-CBX (첸백시) - Someone like you 라이브 OST Part.1 (Live OST Part.1)

Lm

睇返叢林的法則
男朋友真係大個左好多又大隻左好多

pcy都愛你

朴生話練到80%咋

睇唔睇到

夠架啦

睇到！但係咪已經出左場啦？

胡師傅即將重出江湖

個樣真係唔岩胡師傅
不過男朋友開心就點都得

痴線佬

目標係胡師傅生日前後推爆po

完咗啦 最尾就係佢地

俾啲掙扎！

我嚟喇

仆你個街
軍裝男人正到癲
好想瘋狂奶

快點來我的懷抱裡

快點強姦我

厚實既背
寬大既膊

強姦了一百遍一百遍

我地呢班痴線佬

蘭花手小企鵝

點解我係企鵝？
你照下鏡就知
好可愛既對話

屌好撚正

睇極都覺得好正

燦烈好鬼正 好想佢瘋狂強姦我

你個名
大炮

呢度究竟有幾多痴線佬

幾日冇上水就已經新post
個user name

都話咗痴線佬全面進場
正常人可以出番去

Captain I can’t see 正常人

空白期綜藝上得仲多過comeback時期
特別既宣傳攻略

完全唔覺得comeback 左

空虛寂寞凍

朴燦烈請點火

咁就comeback 完

發現個post推得快過以前好多

痴線佬進場呀嘛

明明今次啲歌好正

比啲溫暖我

大哥幫我溶咗啲冰佢

呀勉俾啲水我 ？

其實銷量都好好 係無宣傳搞到咁
可能跟住又要趕後續所以今次咁leahea
不過你隔成年應該有好多時間幫班仔籌備

銷量真心勁呀
同埋我覺得今次圈到新飯

這無力的超能力

小心地滑呀

水浸添啦

星期日咁早點人數呀

瞓個晏覺 一陣5點起身睇直播

到時又嚟料

路透社消息
今日簽名會佢地話今日會開vapp live

Mugi box

笑咗

勳b呢？

金鍾仁的最愛始終是炸雞

金鍾仁先生你真係好好j

happy share

鐘大個頭

佢去咗邊

妮妮又輸

嘟個個樣係：你去死啦

金鐘兄弟

白燦笑死我

好好笑 邊伯賢你係咪想我笑死

呀嘟

大家都係飲假酒大

留名睇妮妮徒手撕公仔

我都想同呀勉示愛

依家係咪live黎 點解有中字既

好似慢咗少少

金珉錫一出招啲痴線佬發晒癲

啱啱整

個公仔有咩罪

屌 邊伯賢

佢扮緊邊個

佢冇扮呀但係係度犯規

佢又準備撕爛隻公仔啦

朴燦rap

邊伯賢又發癲

邊伯賢朴燦烈睇到晒啦
囍

佢兩個煩到嘔

你地一齊就快啲公佈啦 唔洗驚我地傷心架嘿嘿嘿

左伯賢右燦烈既時候

大哥我呵番

下次呢張相擺頭

好似去左拍個套綜藝

真係笑死我
最後嘟忍唔住打白

佢地兩個真係好煩
一個笑點低
一個係咁犯規
仲要隔空放閃
坐係佢地中間真係

我幸唔到

睇到一半就知呀嘟應該一早調位

Lm 推左5版我先知開左新po

可以重溫一百次既live 太開心了

同旺仔調仔就perfect池喇

痴線佬嘅大門永遠為你打開

又可以j幾年

你有冇睇到金鐘兄弟都玩輸

Sorry連門都冇
好似西隧咁闊等你入

成個post都係水

邊度

妮妮連輸2次
第2次要罰kiyomi

黃蛙咗呀

整唔曬
想要佢地啲潛力圖做stickers多啲

乳b你真係好有才華 叻豬啊！
Pcy love you2

好得意呀

連尼住你個網壞咗呀！！！！！

瘋狂奶moon

刷左瓜未啊 投左MMA未啊
我放妮妮出黎架
do you want this?

or this??

刷緊
artist賞爭3萬幾票？

妮妮可愛豬

震驚！天團成員竟於大庭廣眾做出⋯⋯

好好笑 後尾睇啲人講返
原來呢個直播喺啲戶外地方既大電視播緊
全世界既人都睇住kai用patpat寫字

好感動
終於出發拍團綜

搞唔搞笑 唔準諗即刻答！

笑!

齊齊整整齊齊整整 勳b快d跟班痴線哥哥走

後面呢兩個睇得幾開心

十萬級期待

朴燦：睇人仆街最開心

new meme

笑到標尿

條友笑到

救命
開心到死左

朴燦好鐘意balenciaga

佢地全部都好鐘意balenciaga

鵝王兩米八！

睇返尋日mugi box live
安興紅豆包個到真係笑死
燦烈無啦啦暴走
伯賢又出cheat

好好睇

今期興姐

咪又係一踩就爛

巨人

燦烈伯賢兩條友笑到我抖唔到氣

pcy係張相睇黎真係好高好高 佢真實身高究竟有幾多

無左勳b 妮妮又企咁後
顯得佢更高

台灣 這麼近那麼遠

好期待節目出街 但到時唔好好似唧牙膏咁一集十分鐘得唔得

希望佢地玩得開心
見到班癲婆跟到咁貼相機貼晒面就炆
一陣又踩甩佢地d鞋我飛過去狙擊佢地

睇怕都會係
又係同一個平台播

行走既雕像

屌到時真係冇得播又有咩為呢

簡直係極品

我bb真係好白真係好有貴族氣質

好掛住忙內

邊個

喺wb睇到篇野講exo出道而黎受咗幾多苦 睇到好心up 唔該公司對佢地好啲 私生唔好再阻住佢地

上wb睇到有人repost跑二訪問

真係好撚嘔心
各自安好唔得嘅
係都要痴埋黎

頭先無意中碌youtube 見到朴燦烈all of me條片 忍唔住又㩒咗入去睇 我屌 就算我loop咗幾多次都好 每次睇返都仲係好心動呀

朴燦烈我愛你

鋼琴王子

識貨

呢個時勢 中國人去台灣 火上加油 實嘈爆

佢都係留返係微博 做流量小生啦

刷瓜刷瓜刷瓜

it goes down down baby

提神

大刑侍候

喂你地邊個嘅男朋友又影埋啲相放上ig

我呀 我幫佢影嘅

我聽左d咩

Lm 我回來了

笑死

痴線佬報到

點人數

我最後都係忍唔住買咗新週邊啲相啊

黐撚線好睇到呢

個腦係咁同自己講要留錢買後續 但我身邊控制唔到 都係要去買

身體

男朋友！

俾我都會買 大哥入咗伍之後啲周邊就冇佢架啦喎

唉 佢入伍之後我想像唔到我人生係會變成點 當然會繼續j其他成員 不過個心都應該會係空虛

呢到有冇人11.24去澳門睇cbx

圖呢

正

大家可以無視佢個髮型

會變望夫石

好man

唔同色con 實在招架不住

呢個幾好架喇

最搞唔掂一定係mama時期嘅朴燦烈
極度mk 十足十忘了愛

佢地初初出道pat陰係世界級
朴燦烈仲長毛添

重點係異色瞳

但係我幾鍾意佢長毛
好靚

我覺得逗號髮型最襯佢

長髮真係得佢carry到

咁樣睇隊長個樣變得最多 唔知係瘦左定肥左 無咁青澀

歲月既痕跡只會出現係exol身上

做得老公啦

成熟嘅男人
佢已經係我老公喇

第三張成個丐幫幫主咁喎

長頭髮變左家姐

我都好中意佢呢個髮型
當初就係見到佢先留意exo

少年你太年輕了
你以為世界上只有一個丐幫幫主嗎？

家姐靚囉

What?

一定係邊小姐最正
想奶

俊熙呀

要遮埋眼先係最攞命
Debut stage

MLB買夠$800有佢地嘅畫冊
但係冇野睇啱

想買佢地著個件羽絨服

買帽

個件好大件好長
好似二千蚊

我已經買咗

如果冇朴燦烈2米身高應該都一定唔好睇

等咗幾年嘅團綜結果淨係拍咗3日 唔使諗都係濕9 oksusu 每集10分鐘咁播兩個禮拜啦
垃圾sm

同埋香港都未凍到要著
我都淨係買咗帽

傳說中的全團爬梯子旅行

似喇似喇

偏心一個是正常吧 支持8人

又多一個珉錫痴線佬

童顏無敵

刷左瓜未啊

冇停過

屌你老母sm
如果你真係夠膽俾班仔坐廉航經濟艙
我祝福到你地全家上下祖宗十八代冚家富貴

刷緊兩部

屌睇到圖好撚嬲呀！！！！！！！！！

睇呢個小心糖尿

我地送錢係想佢地得到最好既野
個個牛高馬大辛辛苦苦去台灣
俾一大班臭西追到瘦拍個爛鬼三日團綜已經好撚虧待佢地
仲要縮係個經濟艙 對腳放機頂啊
我見其他團係有得去歐洲囉
咁撚無誠意仲要俾你sm虐待佢地我真係寧願乜柒都唔要佢地係屋企大覺訓撚狗撚細路好過

Peter Pan重點睇忙內點撚班哥哥

發生咩事 有冇link 想知詳情

痴撚線

堅？有冇圖睇下想知details

真係好癲

好可愛

如果真係經濟艙 禁我就真係要屌尻sm
屌佢地個個禁大隻 坐經濟艙實勁辛苦

我屌 sm想點啊到底 資源已經少 依家仲咁對佢地 淨係識搵錢

好嬲呀！！！！！組團去泡菜打爛曬sm d玻璃佢！！！！

好癲

仲爛玻璃？集資整個炸彈出黎炸sm好過啦

愈睇愈鐘意ohh la la la點算
刷瓜啦同埋 又排第五

又多一隻限量版
大家點睇 唉
錢就識揾 但係對佢地無好過

真係屌出聲 都會出後續啦 冇啦啦做乜要出限量版 仲有9個人9張小卡 有乜意思

唔得閒咗兩日
屌你sm搞乜鳩 虐待我班bb
未聽過安排明星坐廉航
屌屌屌明知佢地個個大長腿會坐得辛苦
幫sm手賺埋咁多 咁對佢地

仲要無啦啦出咩vivace版
9個人
姐係有機會抽中山頂哥單人poster同小卡
不了

我唔想中山頂哥

我都睇到呆左...又話12月出後續
無啦啦整隻特別版做咩

但大家都係會磅水 ？

口裡說不 身體卻很誠實
大家都係盡快面對現實科水

又係時候拜神
隊長啊隊長 請賜我一張沒有山頂既小卡

SMTOWN我屌曬你全家呀 歌名都搞錯

跟佢入寺廟上注香拜拜

下個po我已經諗好改咩名

又拎我勉出嚟
慘 見到個封面有九個人已經好想

我好想要勳b小卡呀

一陣奶野

都係唔燈住

想知道

exo 好高豆, 音樂銀行無再去LU

耶～喂呀咦～
唔好咁望住我啦衰鬼

下 有cb過咩

cb？食得架？

點都要買2至3隻嘅 我想要珉錫小卡

實係啦 去唔去打歌實係佢地自己有得話事

成隻碟最中意依首

朴燦烈今日兩歲！

係銀髮呀

勳b都好有男朋友feel!!

大家！先奶為敬！

到底你地兩個咩關係!開live都座陣!!

唔洗估啦
我買燦烈總攻

人地係澳門開完live你就po
仲唔係太掛住人
想和你(邊伯賢)分享感動

初雪係最適合表白既日子

佢地以為冇人知而明目張膽曬幸福 日常大型虐狗現場

好神奇 年年韓國初雪呢首歌就逆襲

我對眼就黎俾佢地曬到有白內障
有生之年一定要睇到佢地結婚！

次次聽都感動到喊

好好聽

My turn to cry 都係
冬天聽一流

初雪真係好勁 年年都會上番榜

In exo we trust

其實每場show都應該要好似韓國comeback節目咁
只限exo-L官方fans 有應援棒
咁限制先岩

好撚癲仲要以為自己好型

班唯次次都搞鳩澳門

你又啱

大家買咗未？

你話點可以係鄰國開con
次次都烏煙障氣
邊伯賢係live開口埋口都係愛麗
有無提過你賢騎
今次仲要勁少人個濕鳩主辦
不過都有少少驚訝賢吧肯紓尊降貴同人搞食物應援

上次佢地都已經出曬聲想見到愛麗棒
班騎都係唔識醒

平時就唔妥exol 唯我獨尊
成隊仲係度
可唔可以尊重下其他人

不過可能近排太多爭拗所以想親民啲掛

見到班人成日ff話佢地好鍾意個人應援就炆
對佢地黎講根本無分別
唔通掂行掂過頭也不回咩

仲要硬配顏色

真係睇到燥！佢地明明就在意exo全體多過自己
個個出去個人活動都照講照提自己係exo出身
偏偏班唯飯咁
寧願佢地多啲留返韓國出show算數

以前覺得三高唯飯特別癲
經過ost事件之後都係覺得天下烏鴉一樣黑

ost事件求detail

題外話 有melon嘅記得投票!!!!

覺得佢地真係好中意好感恩自己係exo一員
唯飯可唔可以個人活動先出嚟啊屌你

好想要

燦飯真係好癲
係弘大最當眼處畫咗兩層高嘅慶生
呢個位真係勁多人睇到同經過

仲有電視廣告

屌早一個星期去完韓國竟然miss咗

個frd send比我好正

你明唔明有幾震撼
仲要係畫上去

好正呀
之前youtube睇過條片 問韓國路人對exo既印象
最多路人講得出既名就係chanyeol

百日郞君既ost係chen唱
有個所謂作曲家走出黎話首歌應該係嘟唱
嘟騎鬧到倩癲左 倩吧仲要出po話會同果個作曲家求證
我一向以為嘟飯好低調理智
結果都係一撚樣
之後allure個訪問嘟自己話叫倩唱ost
真係膠到 正主講既野唔信走去信外人講野

想抱 係咪好眼訓啊寶寶

唔係作曲家
係三個填詞人入面[size=5]其中一個[/size=7]

唔係作曲家
係三個填詞人入面其中一個

點解我會冇睇到

好彩之後嘟有講番

奶

死守pcy ig live!

佢話會再開過架

開緊啦
仲同我講aishiteru

Everglow

點解我1月先去 完美錯過

又有新搞作 真係好勁
韓國愛麗會在12月13日之前把音像店裡的五輯全部買光！

告解
隊長 我有罪
買左4隻vivace
我無聽邊伯賢話

冬天唔夠衫記得搵伯賢認錯 叫佢暖下你

香港冬天唔洗著羽絨 有佢地就夠

想買海外版 想要postcard

又係燦吧搞
個7m蜜桃寶寶又係
到底下次會搞咩

好有米
勁多韓國地鐵站既生日應援

真係唔差photocard果個廣告

1月去睇妮妮同嘟應援嘛

唔知有無生日會呢

應該有？今晚朴燦都搞

好想去

而家已經有好多人排緊隊

生日會好平入場費咋 韓國愛麗真係好幸福

2萬2won咋

好幸福既獨處時間

好彩琴晚開live陪下我地
一路訓一路望住佢聽佢低音炮真係好正

同我video call緊
彈鋼琴比我聽
氹我訓教

同我示愛但個衰仔講日文

媽啊 喊出黎

媽呀 仲有deadpool出場
無浪費到啦!

好撚型啊 下一代揾佢做啦

點解身材可以咁好

媽好羨慕
竟然會係呢個時候著出嚟比愛麗睇

個蜜桃寶寶勁得意

我真係好愛好愛好愛你
只係想無時無刻係邊度都會得到最好既野
雖然我會笑你肥笑你多芬頭
但係只要你開心健康快樂就乜都得
你要做你想做既野 繼續朝目標邁進
作多d好歌好詞 我一定會支持你架
朴燦烈我愛你啊

朴燦烈生日粗卡！

男朋友老公寶寶

感人表白 想喊了

射手座bb

好傻仔好可愛

神顏朴燦烈生日快樂 由路人粉到真係飯EXO 都覺得你好有魅力希望你以後都開開心心 做你想做既野 繼續加油成為最好既pcy

pcy生日快樂，每年都可以同你一齊過生日真係覺得自己好好彩 望住同歲既你咁努力，就會好有動力去努力做好自己，年尾會有好成績！

老公生日快樂

等你上水好耐
大支野

低音炮生日快樂🎂

個名
尋晚生日會連sehun bb都話羨慕佢咩都大

幾碎！

話中有話啊曳豬忙內

依家知邊個最大啦

老豆去認證肥仔啊

呢幾日暖番好好多嘅

又話今日去夏威夷既

去機場之前特登去認證

點解可以咁暖
隔離啲飯仲要一定係燦飯 媽好幸福

我真係無妒忌韓國愛麗 真係無

點解我唔係韓國人

嘟嘟又剃咗頭

嫁過去咪係

有個巨人男朋友真係好

真係翻唔到轉頭

佢可唔可以停止再做和尚呀

唔通又係拍劇需要?

還我長髮嘟嘟啊

點解可以咁好
表白朴燦烈一千年

OK 依家知道邊個最大~

夏威夷拍攝快樂

恭喜勳b攞獎

佢vcr係咪同朴燦烈生日視頻一齊影

準備奶

無exo既aaa
有種空虛感 利申：無睇aaa直播
好想睇佢地拎獎
好想聽愛麗大聲應援
好想全場都係exo既感覺

其實我想要佢地啲whatsapp stickers 有冇愛麗想開心share

愛麗真係好屈機好大聲

可以幫手整json檔

其實好威好感動

真係好誇
以為係exo演唱會

期待年尾頒獎典禮同埋歌謠大戰！

好感動+1
年尾睇佢地拎獎講感言都會眼濕濕

AAA 3個演員人氣獎都係exo

今年歌謠大戰唔知佢地行紅地氈會點呢
好期待佢地攞獎

實至名歸

個bb好得意呀！

左邊嗰兩個仲得意

燦白最近好閃

朴燦烈剪下頭髮好無

they told us they are famous in asia

點解pcy成日唔剪頭髮

應該係套劇未拍完唔可以隨便轉髮型

頭先我係咪聽到cctvb講話金鐘大毒男

佢呢個鄰家男孩look仲要維持幾耐

下 ？

邊到有金鐘大

你對佢真係好
鄰家男孩
我應承過自己生日呢個禮拜唔可以笑佢
要忍

mma
sma
kpma
同我投晒佢啊

係toms n toms coffee有愛麗為pcy生日應援 ？佢既咖啡杯套係pcy生日

咁犀利？！
我呢幾日飲到想嘔

想問下呢到有幾多人真係有去拎杯套應援
利申一個都冇拎....

朴燦烈做咩都好睇！盲粉

因為做engine仔，無得剪頭髮

我係首爾有拎呀

唔識講韓文既engine仔
仲要未成年

玩得好開心咁

終於用得著啲肌肉

好正

男朋友真係好正 要咩有咩

玩得開心就好
去咩濕鳩頒獎禮
坐到腰酸骨痛

佢地應該真係玩得好happy
隔住個mon睇佢地啲IG相都覺得開心
玩耐啲先返黎comeback啦 我地等得架

好彩有得去夏威夷
台灣應該都搞到佢地玩得唔盡興

朴燦又發癲

笑死 件衫同唔著有咩分別
手臂位爆到
條yoora家姐都....佢

條友真係好煩

呢度有有冇人去過exo貴婦團

手殘打多咗隻字

好洗腦

一開ig見到搞笑嘅pcy 碌落啲就係男友風金鐘仁好大反差

四巡去咗

呢首真心好聽

呢度冇人去咗11.24澳門拼盤睇CBX？

我最鐘意都係ohh la la la
隻舞排得仲靚過tempo

四巡dot

我無 聽講個場好空？

我睇到話山頂飛都落到去台前

Melon最後兩個鐘投票！！！
召集痴線佬最後一擊 差7萬幾咋

個場真係空 只怪個價格真係太高 看台係可以走到落內場
但內場真心近嘅

My pick
damage, ohh la la la, 24/7, smile on my face
主打真係麻麻

投咗啦

根本係個濕鳩主辦既問題
一開始hold起晒d飛
最後先放番曬出黎
正常賣點都唔會咁空
真係好陰公 特登係台灣飛黎攰到癲仲要對成場空凳

最鳩嘅係 賣唔撚哂啲飛 要玩抽簽名海報叫人買飛喎
真係cls

最近有感而發
sm所有團既cb時間都係亂鳩咁黎
係所有

ooh la la la隻舞真係日日睇幾次

屌呢條片尷尬癌

朴燦個笑容會唔會太假

Pcy好瘦

救命 拍得住關家姐

其實大約幾錢

皮笑肉不笑

最平果個package其實3千幾唔到4千 包酒店包一日演唱會飛 其實真係抵玩

阿爸

強顏歡笑

佢啱啱出道個時真係

( Show Blocked User - 畢乳至平 )

聽講團綜二月播
Btw原來今晚mma

世珠！
有無人睇

2月 有排
會唔會去多幾個地方
見佢地玩得咁開心

到依家都未放工
有無攞獎

無啊 投票贏左個兩項都無
專心睇珠珠

邊到有直播 tvn個官方直播 五分鐘就睇唔到

呢個唔得睇呢個

世珠

mma top 10竟然有份

夠架啦
今年唔去真係明智

俾佢地去玩加拍野咪幾好
睇佢地放監咁我就放心

世珠好叻 第一集收視第一

期待之後幾集
套劇既背景都幾有趣

見到寶寶開心就覺得其他咩都唔重要

正 比格line

睇到張圖見佢地笑我又跟住笑

腳

男朋友連潛水牌都有

笑眼犯規

第一次覺得蘑菇頭好qq
Wuli珠珠啊

強烈要求世珠放曬啲圖上ins

Are u ready
準備好走鑽石路未
同我推爆個post佢

鑽石周邊指日可待

帶上鑽戒追夫
老公我來啦

ready!!!

召集!

痴撚線concept

D人成日話咩咆哮2.0我都係笑下就算
但係今日俾我期待下啦好嗎

痴線架真係
見到第一張album呢兩個圖案真係喊左
仲有隻狼仔

又燒腦？

推爆po push
好靚呀 個logo

Loveshot

救命!!!! 好正既concept
到底係power 2.0定Growl 2.0
快啲出teaser

好掛住growl時期既佢地 好幼齒

原來今日就開始預購 12月13正式開售
咁突然既

又可以屌sm老母

為左賺愛麗錢有咩做唔出

連shot ver. 封面圖都hea到癲 啵同嘟對鞋

打歌先見到對鞋
我仲話幾靚 真係係咪無成本到連裝身既錢都無
我用小畫家做退地都做到個封面出黎啦

人地出mini專都精緻過我地
傻帽真係識bully
知我地實會出錢

滿叔我同你講
封面就算 放過你
今次mv拍得hea嘅話我炸咗你棟野呀真係

講左咁耐你班痴線佬都唔補圖

咪係囉
點做痴線佬架

LOGO既歷史...好癲...

Their original logo from when they first debuted

1st full album logo XOXO (Wolf, Growl)

Especially making their logo out of a heart shape looks really refreshing

EXO’s first christmas album logo at the top expresses a snowflake

The following year is ‘Overdose’ album

‘Falling into a fatal love and being unable to escape the woman you love’ A maze shaped logo that fits the description of the song

That year after two members left the group, this was the new logo released at an year-end award show

2 out of 12 (the original number of members) were still trapped inside the maze = the two members who left. It was to the point where ridiculous stories like ‘I bet SM planned the departures’ surfaced

One year later, the release of their 2nd full album

With 4 squares, it formed 6 flat faces. As the cube turned and stopped at a certain point, that’s how EXO’s logo was formed. Over here the square represents the 4 members (EXO-M), 6 flat faces represent 6 members (EXO-K). This cube consists of being able to go back. In 3D form the cube has 12 edges but when looking at it in 2D form the number of edges reduced to 10, completing the logo
Transformation of logo using a cube (everytime I see it I get amazed)

3rd full album

Lucky One: 4 leaf clover
Monster: Bones
Both match the atmospheres of the songs

2016 winter album logo

Snowflake-shaped ice -> melts (when I look at it I get amazed)

If you look at EXO’s logos, it seems like they change the shape every time but they maintain the shape for the winter albums

(from left) 2013-2015-2016
That snowflake shape seems to be a symbol

[news article] ‘EXO’s design is also world-class, wins design award in Germany’
…SM receives award in the communication category at the ‘iF Design Awards 2014′ with EXO’s BI (brand identity) […] in the packaging design category, EXO’s first full album ‘XOXO(Kiss&Hug)/Growl’ was awarded…

They even got an award for designing. It’s impossible not to care about the design in the agency
+ EXO’s first unit EXO-CBX’s logo

EXO/CBX

EXO-CBX’s form when lying vertically

The unit logo also matches the unit’s identity, it’s really well-made

說來就來的cb
Sm為咗錢有咩做唔出？

答案係無

你話d錢投資番係佢地看上我真係心甘情願
而家根本係用最少既錢係最短既時間賺最多既錢養後輩
fine

講完都係要貨金

希望今次張poster個人係大啲

張野係咩事
勁無誠意

SM: 是撚但啦 狗屎垃圾你地班友都課金架啦

Vivapolo做到1月13唔做

係啊
好唔捨得奶奶
真係好多好多回憶
希望可以搵到新舖

邊小朋友!請問你幾碎呀!

邊6歲半 就7歲

我都希望可以搵到新舖

$M出photobook....

賣腎

68P 仲要有award story

冷靜d 唔係sm出再考慮下先

係囉

好似話係好多舊圖就咁砌埋一齊

每日一j

不了

勳B?! 係咪真架

你地班痴線佬有幾多個有睇到鐘仁ig live

鍾仁劇透加分！

Her love, her love
오직 그것만 바라
果個手勢原來係鑽石黎

仲有唔記得咗佢地係邊個節目度講過
overdose一開頭疊羅漢都係倒鑽石

套路

喺街

ig無通知

永恆既鑽石

點解可以一早諗好晒啲野，幾年黎逐層解話咁犀利

Sm好鐘意玩呢啲
你地睇下啤啤啲mv

次次都左miss左
點解我ig follow左d人但佢地有live個陣
live既通知一時有一時冇

唔熟ig
有冇人可以教下我 點先收到ig live既通知

我冇set但次次都彈出嚟

Push notifications 果度有得簡架 係settings

其實預設好似係live有通知 我記得好似係

唔理了 可能係佢地特登話我知

要turn on呢個

不過我覺得係有d bug
有d我完全wfc既人都有通知但係佢地開live有時我都收唔到

今晚都係無預吿

13號前一定要推爆佢

唯有貢獻下j圖推下post啦

鐘仁大支野？

我大膽假設
應該無個人teaser

我男人幾時做咗劇透擔當

晚晚都等到11點 心好累

咁多位痴線佬love shot買左幾多隻
我買左4隻 第一次後續買咁多

暫時10...
話個封面鳩咪又係照買

你買咗咁少咋咩

後續4隻加一 五輯買咗15隻 血都未撚回
諗住遲啲睇下會唔會買拆卡專

各位記得續Melon

分散投資 俾d落二批 又想跟鍾仁吧
好撚靚套枕頭袋床單

咩都好 拒絕簽售專

有能力就買啦

珉吧都出咗娃專 勁可愛隻公仔

金俊勉靜雞雞開IG仲要開live呀

有冇簽售都成問題 smtown有乜做唔出

金俊勉老婆知唔知啊

我唔知呀屌你衰佬
偷偷地背住我開呀

金鍾大同都敬秀幾時開啊

啱啱先知

知唔知咩係嬲鳩呀？
我嬲鳩囉
之後佢又出番自拍叫我唔好嬲

嘟好似係kdbk93 private咗 得幾個人fol

極危險 連思覺像也失調

我仲係小西柚二期到苦苦掙圠

買啦

你買咗未呀

輕輕一推

我都見到好靚 心思思

話時話今次係每版8定9張小卡

無野了 係8張

一定係人數啱啦

買啦
珉娃一定似樣

人數正確

買啦買啦

佢𠴱隻真係最似

你地班痴線佬突然回post回快咗
好想金鍾大開ig啊啊啊啊啊 佢一笑全世界都溶化了

今晚有預告! 倒數三分鐘!

1分鐘

又砌圖

型英帥!

有預告

好撚型

不如一槍打死我

快啲嚟追擊我

一睇就知係大哥戴頭套

救命

快啲脅持我

好lotto feel

係咪猜輸咗

邊伯賢快啲捉走我

就咁聽首歌好似唔太吸引

睇定啲先
個bgm係咪真係首歌

買咗

個名跟得好貼

其實佢哋好似冇乜點用Twitter

100%肯定係我男人

正 好鍾意lotto feel

係CBX啊

佢對眼 好難唔認得

點解好似次次都係後續正啲

單眼皮貓眼

咁又係 佢地講到首歌好好聽
一定唔會令我地失望
淨係個teaser都夠j幾日

鬼叫衰佬咁多名言

正 真係未見過咁多靚仔賭徒

好型 電影感

係大製作咁款

電影預告咁

金俊勉世界第一
好似係 除非唔係

忙內點解換個髮型靚仔咁多

無人柒頭 over
我重覆 無人柒頭

我男人都係 終於冇得罪個髮型師 唔係爆炸頭

係!!!!!!!冇守門員喇終於

果日勳b ij po果張秀髮亂了原來就係依個造型

我地會唔會唔洗comeback就推爆個post

本人表示深感慶幸

好型!!!呢張相應該可以圈新飯

好似係漫畫走出黎咁
靚仔到癲

表白一下燦烈的眼神
呢個男人點解可以咁完美

今次成個做型團隊抵讚

IB SG好高質 快啲到貨

屌

Come on baby I am ready

今次真係正 8個都型

仲要人數正確 唔洗featuring

teaser頭幾秒有9個影子
嚇到我個心離一離

出新周邊啦

呢個位我既唔該曬

Speaking of lotto
你知到嗎 就快一億啦
拿拿聲去睇啊

即刻衝

全世界最大既營業idol上線啦

宣傳能手金鍾🐻

金俊勉點解脹了
驟眼望落有啲似圭賢

一齊衝

角度 沒事兒沒事兒

圭脹啲

痴線佬繼續推
一個teaser已經令我興奮到唔想瞓

我餵到佢肥肥白白

我都係
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

佢地好j到想娶晒佢地

燦白官配企位冇問題

晨早一推

原來佢地攞枝槍叫body shot係一種酒黎

EXO正規5輯《DON’T MESS UP MY TEMPO》及其主打歌《Tempo》分別位列專輯榜1位和下載榜1位 拿下11月Gaon Chart雙冠王
恭喜天團恭喜王者
後續也加油

7年老團好打到咁
邊個仲話佢flop同我出黎捱兩拳先

笑死我

等食今年花生
今年MAMA終於可以比對家知道之前幾年愛麗同EXO嘅感受

我就放長雙眼睇今年係咩景況

睇到結局啦
為左俾人雙大賞又唔可以冷落親生仔咪造多個大賞出黎囉

上年一見到佢地眼濕濕 伯賢叫我哋唔好喊 我就爆喊咗
正一濕鳩MAMA 分豬肉分到咁 今次唔出席係SMTOWN做得十分好嘅決定

上年嬲到想打爛部電視
敢咁樣對我班仔
以後唔拿投MAMA票
SM我希望你以後都咪比佢地去MAMA

有dvd花絮

包子好可愛

我真係好鐘意包個鼻
好靚 佢一笑我就跟住笑

我男人

好似小朋友

真兄弟
人數正確
深閨個d都黎齊晒！

邊伯賢咁高既

衰仔企前左
你睇下pcy幾矮

全隊高度一致

唔知揀邊個好
真係要讚下買左呢套sg既我

喇我公道啲揀
作為金俊勉老婆嘅我
今次會揀吳生

點解得都先生個張無霧化

我覺得最好笑係都生打底

團魂 人數正確

我哋最後嘅禁露肉底線
Btw 我係專一嘅 點都會揀返珉錫 胸肌

如果期待11點有新野睇係咪貪心左啲

永遠朴燦烈！！！

唔會因為我都係
快點shot me please

真兄弟
大陸lay唔好以為上外國節目提下exo就有團魂

我都等緊

4分鐘

燦嘟上線啦

兩個忙內啲肌肉

同我大大力咁奶！

吳世勳我要食左你

鍾仁凍啊鍾仁

後面三張有冇人幫佢地扣番啲鈕

等我嚟幫佢哋扣

唔好意思各位我老公又未扣好紐
等我幫佢扣返好先

我即管睇下都敬秀會唔會大開中門

痴線架！會唔會太正

加番件打底先

全世界最好既隊長

可以每日都update就好

想瘋狂奶吳生心口

勳b心口有條毛

我買唔會

真係大開就好

依個upload頻率我buw

嘟真係好好 好暖
真係愛佢啲兄弟同錫飯
唔似得有啲人消費個團

哇勁嫩口 D奶味仲係度

隔住個mon都聞到陣奶粉味

鐘仁又live

今次到我bug

差鍾大咋

岩岩睇到又鎖左

冇鎖喎！！

原來係因為我已經follow了

佢accept我follow喎
係咪真架

假 真個個係kbdk93

對不起我錯了

頂我都follow左個假

要佢公開ac係不可能的

大家估下係鍾大公開先定係嘟公開先
我話鍾大機會大啲

我要鍾大啲笑容啊

公開咩先

公開佢係我男朋友

係燦伯啊

官配上線

公開燦白呀今次
爆晒冷門

鍾意love shot 個 concept

啲肌肉

已死 多謝sm

同sg concept 差不多

都係西裝褸加肌肉

今晚j圖唔使瞓

隊長係咪會係ig都每日一suho
著咁多衫睇嚟好凍

痴撚線條衰佬
未問過我就放呢批相

正呀唔洗等每個月一次

隊長開ig係世上所有愛麗最幸福嘅事

邊個幫佢影

邊伯賢帶耳環真係好正

傻人發現案

朴燦烈對牛耳環都唔錯

唔知佢係釘定夾呢

正常嘅係夾吧

我囉！

唔知今晚係邊兩個

可唔可在係勉嘟

嘟嘟🐧🐧🐧🐧

想知佢守唔守得住自己條最後防線

白色底衫

一定守住
鵝王非常注意保暖

人嚟！剝佢衫！

佢地又去邊? 就comeback仲飛

Cbx 泰國有拚盤

呢張相會唔會再現

我係隔離隻熊

橙包！！！

我大哥呢種病嬌樣真係深得我心
望五億次都唔攰
鍾大菇頭正啊

話俾你班痴線佬聽
想睇都敬秀既肉體係無可能架
NEVER!
越著越多你吹咩

今次啲造型真係好好

我唔中意菇頭

咁樣落去佢兩個要著羽絨似都似

成功了 勉嘟

金珉錫
真係溫暖王子又得 霸道總裁又得

新綜藝?

真係？
好期待

朴生啲頭髮好長

人地留緊長髮扮家姐

可能拍完套劇先剪得

我又諗去佢張黑歷史圖

話時話 套劇都幾好睇

原來未拍完

做love shot手勢

最開心係同根仔一齊
佢真係好好笑

皮笑肉不笑.gif

我見套劇好似講左成年咁 以為晨早拍完等播
點知原來依家播緊先拍

正經咁講笑

我已經準備好高領誘惑

金俊勉老婆請你冷靜d

金俊勉老婆係咪已經暈咗

天氣咁凍!仲著咁少

洗唔洗call定白車

嘟白底果張好小朋友

嘟是不會露肉的

聽日出teaser2好無

防線係不能破的

好靚仔

快啲出

我強烈建議叫埋青山管理員
我feel到有人會病發

其實紅色底𠴱張都好正

隊長真係隊長
帶頭露奶
係傳說中既含笑半步釘

teaser我唔擔心
我擔心係出左之後打歌期有幾長

仆街sm

可能又係2個星期

我俾都暻秀救番生

我奶先！又揸又奶

哥哥阿

個奶俾我揸得多揸大咗

真係好鐘意佢
等左咁多年，終於有波睇

同埋啲佬味開始出
佢地八個好正

快啲俾我搞

可以行成熟風喇

先奶為敬

諗唔到形容詞喇

今次露小小，下次露小小
愛麗都要長大了

Ok 是日金句

發現隊長d痴線佬特別痴線

係我就露穫勁

邊個！邊個痴線

18禁哈哈 雖然我相信喺呢度嘅痴線佬都過咗18

邊個話咁快要18禁
露下腳趾呀肚臍呀個啲先囉

今次啲相點解咁少布 比人睇蝕哂！

雖然我中意

見我哋咁饑渴就放肉比我哋啦

留名又係得teaser火辣
SM：又撚到你地

都敬秀呢！
都敬秀d肉呢！

不要想太多

啲肉係度呀 唔俾你睇咋嘛

今次係第度拍mv應該個景靚啲掛

佢平時d造型太谷欠了
一時又純情樣一時又欲到仆街

欲拒還迎啲friend

係第二度嘅室內境
SM又贏

希望佢地打歌打得耐啲

好似今次有電台
希望今次sm醒醒定定

Melon周間投票臨尾香啦

燦開
超人回來了

燦kai拍超人回來了？！

又係睇佢地表現父愛嘅時候

今次係bb女
真係好想睇
兩個大丁哥哥一定錫到燶

燦開

又有得睇呀仁湊細路

鐘仁會長期滿足樣

尤其是金kai 一定好好睇

一定係全程慈父笑

金鍾仁成日都同我講要生女
今次上節目俾佢體驗下湊女嘅感覺先

哎喲要努力啲先得～
同埋生女似老豆呀

Ok 傻人發現案

打交

自己出黎認領唔該

我都想佢地揍我出街

朴生抱到好似撚緊狗咁

打橫抱

笑死我
你地睇下金鐘仁

朴燦烈好似好驚咁

睇埋啲ig clips仲好笑
鐘仁個個女仔好似當正佢自己老豆咁勁放鬆

要鍾仁抱
係高手中既高手

上下育前班就會熟手架啦

媽呀好暖 辮都識扎

點幫家姐湊b

跟住又多個愛姪狂魔

我老公好識湊女呀！！！！

金鍾熊真係好有父愛

我老公 新手爸爸多多指教

好暖

影到佢好似抱住隻啡色熊仔咁

係團體照！！

朴燦個波又飛出嚟

朴燦烈

佢個波

有人中門又大開
我識果個朴三件呢

I can’t believe 今次咁多波

我都要講：金俊勉件hot pinku pinku 冷衫簡直係2018年尾最後變態佬必備時裝

似唔似細個睇個個陀槍師姐入面個個粉紅冷衫變態殺手

屌 波波池：揸邊個先？

殺死曬一眾少女嘅芳心

我mark咗邊波波先

想點

Kaikai仲勢利

啡唇既野

我focus咗係條choker度

個胸有啲水

成班咸濕痴線佬

個胸咁誇既

其實係咪key圖key咗蘿柚上去

打陰影重手咗

我睇到有啲驚
應該一邊波可以俾一個頭

好彩我有兩個頭

屌 咩頭

要著bra

係囉以防八字波

咁要帶佢過老銅買個橋型黎戴

膝頭同黑頭

鼻頭同額頭
4個頭喎

鼻頭得一個咋喎

膊頭呢

眼頭

Lin....

You are under arrest

Kbs!?

投到痴咗線係咁問屋企人啲驗證碼

開度開度開度開度

體型差

預告就咁多野睇
真係播個時真係J十萬次

原來今日mama??!!

好似唔係

其實台下嘅金鐘仁真係好暖男
反而佢係台上面咁落力電鳩愛麗我唔受
我受暖男同爸爸設定

嘟嘟

呀嘟嘟

阿嘟啊啊啊啊啊啊

我今晚要會郁既teaser

俾個exo logo你

有呀！一定有！

準備定開新post!!!
一出teaser痴線佬們會癲

俾我死左佢

Love shot!!!!!!!!!

媽啊 一齊做love shot個pose型到癲

仲有osh支花

someone call the doctor

中意pcy呢個look
露波都比唔上呢張大佬look

今次個comeback

好正呀

快啲屌撚死我

好型呀

仆街！
個手指槍呀！
勁正呀

手放邊

手放邊我奶邊

我就係個支花

我睇到呆撚咗
金鐘仁又嚟姣你地喇

Love shot原來仲要係酒咁解

金珉錫果隻我嘅

呢個係遺言信箱
請你係beep一聲之後留低你既口信
beeep!

點解會咁撚正架我要屌死朴qryfryiyuioutuh

我想隊

Share囉一人一邊

咩我地 我老公姣我咋
你諗多左

隊完之後犯罪

呀勉冇鏡頭
但有個shot影到佢all back頭

灌醉佢地
我要金鍾仁 其他你地分

我冇性趣呀
我要番暖男版ok

唔好爭啦

全部都係我既！係我既！

犯咩先

我習慣獨食

我要番金俊勉帶番屋企享用

愛麗 we are one

我全部都要.jpg

好耐未試過血脈沸騰既感覺

好撚正

你食隊長好啦 要專一啊

突然想加單想加單

食完吞咗仲有兩隻手可以主動出擊

加啦

ok 等你衝上台表演

張海報吳生個頭係咪城城頭？

組團

用娃練習定先

著衫啊老公

唔著呀

好型

咬住支花！太癲